將軍澳連儂牆斬人犯洪震 改控傷人17

#觀塘裁判法院 #0820將軍澳 #藍豬 - 連儂牆斬3人
洪震(還押) - 3項傷人

改控意圖造成身體嚴重傷害 (傷人17)
押後 11 月 5 日 下午 2 點半 提堂轉介至區域法院
被告繼續還押

唔撚係謀殺

佢依加改17 係因為想入埋觀塘個單做傷人17

改你老母
放出嚟神獸都係得你班官喺到講「依法治港」

傷人17最高都好似終身, 用刀插穿人肺入icu, 有晒人証物証應該入硬, 睇咩官判, 我諗最少10碌8碌, 重手嘅廿碌都唔定

區院 乜罪最高都係判7年

區域法院最多7碌架炸

傷人17係最合理
無乜可能唔入
斬撚到入左ICU

冇留心係區院添, 唔知會唔會再轉介上一級?

傷人17 100%入，根本係想入觀塘個個終身

咪玩啦

觀塘嗰個後生實有求情分

二來隻狗傷勢唔重

將軍澳呢單個女傷者真係就死

616有個手足比人告謀殺

好記得果日條友明明著左草返大陸
之後爆左差佬北區醫院虐待阿伯條片出黎
條友就趕得切四點差佬記者會前返香港

依家告佢傷人17，應該有後著，冇理由白白做dom

司機都52萬,何況依個要坐唔知幾耐

無得轉介
除非個官覺得好大機會判多過7年

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

謀殺呀

No